拍拖究竟係點

2個人互相中意對方個關係好sweet定純粹只係多個人陪

兩樣野都需要

一係貪外型
一係想有人陪
一係真心欣賞人/做到自己做唔到既嘢

三樣是但一樣。
前者唔洗講，濫。
中者通常係心靈空虛、無乜安全感、怕寂寞，唔鍾意一個人。
後者就真係睇到人地才華，或者覺得同佢一齊會有未來發展對自己有好處。

一時時，唔同時間，有唔同既感覺。

搵人攝下時間啫